（聖誕願望）想搵一隻十幾年前既ps2 game 求高手

細個玩過一隻ps2 game 想搵返不過搵極都搵唔到

單人Avg 最大特色係有個類似守護神既系統 主角可以帶2種守護神去幫手打 守護神可以用錢黎升級 全game有大約十種守護神 其中有一隻係拎住弓箭既蛇 而最勁既係一條龍 要打到好後先會拎到

淨係記得咁多 問左朋友都話冇玩過 連登有冇高手知係咩

ChaosLegion?

係佢啦 唔該大佬 多謝你

搭單問 以前亞視咪有個節目叫班𡃁仔打機既 隻game就好似鬥獸場咁既 個主角就好似就拎片手既
打d奇美拉呀 獅鷲個d咁既